點樣可以訓小啲都夠訓

夜晚唔願訓，朝早唔願醒

留名睇on9答案

少

打俾蕭別離條粉卷